哩度有人試過台灣單車環島？

是咁的，過幾日就出發，只訂左第一日住宿。想問去過既巴打係唔係都是即日book民宿？有無邊個地方會有FULL 既情況需要特別留意

路面上係唔係一直有路牌帶路？（主要踩台主線）

另外想浮潛下，墾丁還是綠島好？我見即場體驗價都比較貴，訂KKday就好平，信唔信得過？

即日book就得，因為每個地方都有好多選擇

有路牌，得閒就睇下電話睇下啱唔啱

緣島靚啲

留名 嚟緊都想6,7月出發
巴打預幾多日？

踩15日 逆時針 每日平均70km左右 廢青踩唔得耐 同埋晚上留多d時間睇景，食下野行下咁

好 因我好撚驚要訓街，既然咁樣就唔怕了。

洗撚book
每日3點左右就打去問
70km應該2點就踩到去目的地
不如踩100-120km
可以休息多2日仲實際

09年去過，每日踩到去目的地先揾。
貼士係，去到每個市/鎮，搵當地火車站，附近實有好多旅店。

當年我地無google app 只睇地圖路牌都無咩走錯，幾清晰的。而家有smartphone 更加無問題啦。

兩年前year1暑假環左，每日100km，有時100幾km趕路 。台中個時試過摸黑踩高速公路 ，所以自律既路好學我個時每日9點先出發。

民宿要搵好簡單，你即日搵又得，book都得。

個時我同個fd用google map鎖定一兩間民宿，作為個日終點。

不過踩到台東個d鄉下地方建議都係搵定，印象中有一個地方係得一間民宿。

仲有有d民宿知你環島有折俾你，有埋位放車，可以上網搵搵。

去到墾丁特別貴同埋再搵放單車既旅館有啲難

同埋你學上面巴打講，你每日踩多少少，俾自已休息同玩幾日仲好。

仲有唔好就係mark民宿，你最好mark低giant d鋪頭，萬一架單車有咩事都知去邊整。

個時我架車試過兩日爆三次軚

個時我係墾丁住左間叫縣城旅遊之家，環境正正常常喇，不過個到個老闆娘同有個阿婆好好人睇住我地d單車。

巴打搵唔到可以諗諗宜間

上年環完
住方面唔使擔心，我地好多晚都係到目的地前一兩個鐘先上網訂 除左話溫泉酒店個D 一定唔會無位
時間方面 預一個月到啦
如果你想環島+旅行
我地個時環其實都chur chur 地 好多地方都無時間停低玩 絕粹路過 或者留一日
路方面就更加唔使擔心 我地係無乜點預先上網搵路線
純粹係靠Google Map 想去邊個城市 就search 條route
通常都係得一條路去 或者兩條(山線/海線）
踩得單車既路 係地圖會有個藍色盾牌標誌好易認
叫做台1線 台9線 之類
唔好上錯高速公路就得
小弟個時每日都好睇心情+狀態+即日情況+可行性去plan 每日既路程同時間 最短試過踩40km 最長一日踩156km 仲要夜行
所以我既意見係唔係一開始plan 得好detail
最好根據你去到個時每日既情況再去諗點踩
最緊要玩得開心 環島俾你想像中其實真係易好多
可以隨時加tg 交流交流

即日先book or walkin 會唔會貴好多？

巴打介唔介意留低tg

有時walkin仲平

懇丁的話，我就係恆春停，有間叫玩，家嘅都ok
個老闆踩開單車，有咩都問佢
我走個陣仲幫我架車打夠汽

cycy923

幾年前去，只係試過係大武得一間野可以住！

如果會停旭海咪撚住 我家民宿
又臭串又貴

係佢前面應該有間叫 左岸，識住一定係住呢間

住宿其實唔洗擔心，一定有得住
緊急情況可以住警察局

係咪叫 我家合法民宿?

雖然係好惡, 但老闆娘請我地飲梅酒,
又帶我地去浸免費溫泉, 其實唔差的...

利申: 都係環島

環過兩次 兩次都早一晚bk定聽日住邊 當比自已一個目標去到個度 所以通常都係預一日踩80-100km

上面有巴打話墾丁民宿貴 我分享吓我住嗰間
我住嗰間叫「淳青」 喺正墾丁大街街口
係我成個環島trip住最平嗰間
無記錯好似係300台幣一晚
不過要自己抬單車上兩層